聽日係何君堯老豆老母跣親一周年

好好慶祝一下
希望何妖老豆老母永不超生

重溫下連登史上最多正評既post

何君堯找左數未

中聯辦幫佢傾掂數啦

妖

佢實重防山墳

地政署拆咗個墳未

我要開香檳呀

買定枝香檳聽日開黎飲

不過條賤種不孝子反應好似唔係好大咁

有冇睇佢果晚既live個樣

我依家先知原來半個鐘已經推爆5001

點睇時間？淨係記得推得好撚快

推

㩒一下時間個位

村口路祭佢死鬼老豆老母